出街一個口罩都見唔到

香港人真係好撚無骨氣

真係得d中學生同我戴

妖 見到巴士站百幾人打蛇餅排隊 得一個戴 (我)

屌成部巴士得我帶口罩

香港人

搞到我好似異類咁

文宣唔夠囉 去貼牆啦

屌曬你地老母
成街得我黑口罩

屌 我成個屋苑都無一個戴呀！
得我一個

文宣要整就唔駛講。但作為香港人係咪真係9縮到咁，啲口罩仲少過緊急法前...